好後悔參與佔中，928嗰日上深圳叫雞好過

個日已經同佔領學生妹扑野了

我佔中果陣係營帳入面屌緊d佔中女
希望屌醒佢地

傻仔

遲下立法追溯番佔中犯法就可以拉鳩你了

me占中屌左十幾件黃屍歹

釋左法咪唔違憲lor

仲信基本法

佔領個作用就係用黎比我識女